今晚生日 絲打想乞句生日快樂

如題
光復香港 時代革命

生日快樂🎂

生日快樂

多謝

多謝大家

幾分鐘前都有個生日post
Btw 生日快樂

感動

連登有愛

生日快樂呀～

小毒毒過生日好慘
多謝你

生日快樂 繼續追星

今年光復左香港先再慢慢追

絲打要搵返個男朋友

冇男朋友

我都係今日生日呀
生日快樂～
願榮光歸香港

你都生日快樂呀

多謝巴打

I know that you feel sis
我平時都係得宣傳電郵同我講生日快樂

生日快樂！

生日快樂 保重身體 一生平安

嗚嗚嗚

感動啊

生日快樂

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

所以要搵返個啦
下個生日就有人祝福你

生日快樂, 絲打!

絲打，生日快樂

收到

生日快樂呀

去邊到搵

唔洗乞 真心同你講生日快樂

hb

親愛的生日快樂

光復香港

我都唔知
利申 冇女朋友

生快

HBD

話說我明天都生日

聽日生日快樂呀

生日快樂，希望你早日搵到個靚仔Oppa出pool，以後每一個生日都可以幸福甜蜜❤❤❤